港大會唔會完sem 呢？

啱啱send email 出嚟話取消成個禮拜嘅堂，最後一句: “we will inform students and staff over the weekend regarding class and work arrangements next week” 希望完sem，等自己冇藉口唔出去

光復香港, 時代革命！